點解android 舊機過新機失敗

咩arent available backup found 類似咁